買左件冰島波衫，剩係著左幾日有冇人收?

仆街 以為和阿根廷係威係勢
尋日就比班力架大炒
著出街盞比人笑
有冇人收

$20？

寄去政府總部

1.毅進星$100